元朗人： 叔父警告深水埗都有call 人預備

深水埗既手足都要裝備好自己
隨時小心

自推

source?

Fact check

咁勁，不如打7全港十八區市民，再衝出亞洲吖笨

［member][quote][/member]

仆街打錯冇加密
大獲